買ap 求救

想買隻穿到牆嘅 屋企公屋單位 3房
Budget 1000 樓下
1000m 光纖上網

求推介

得1000買唔到

成個硬件台就黎變router台
一日出幾個post問買咩router好
痴撚線

我都唔想